（轉載求唱）再奶多一次 再舔多幾次

［轉載］
腳 抱著那美腿來舔摸
看 白褲裡晃然清楚
誰及倆鳩猥瑣 淫辱吹拂鮑邊的野草

拍 拍著看青頭撫摸
太 太快樂卻無視起底結果
來襲對波飄晃 還後悔碌鳩扯起未爆房

再奶多一次 再舔多幾次
再可不可以回到輕吻閪邊的那點
其實我不只這需要
碌鳩會旋轉 飄往除鞋屌腳的那年
J多兩次

那 那合照三人對望
這 這公廁迷倒香港
而為你寫的歌
如未了 約定一生一世還在播

再奶多一次 再舔多幾次
再可不可以回到輕吻閪邊的那點
其實你只是個公廁
碌鳩會旋轉 雙腿環游舔
竟不怎為意 對面偷影的那片
最後都upload上線

再玩多一次 再舐多一次
再可不可以回到輕吻閪邊興奮點
遺憾嘴角總停不了
多一秒留戀 差一秒射精改寫意義
回憶的腳 想著舐多一次 只求舐多次

由高登轉載過黎，等左好耐都冇人唱
求巴打出手唱

咩歌

風箏

推

碌鳩會旋轉

1

2

3

4

5

6

7

8

9

十連

浮誇？

上邊咪講左風箏

啊清
邊間教會轉載架？

貓地

見到咁耐都冇人唱
所以拋左舊磚

利申： 未試過唱